\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2ab}\Inchoatio{Ec}{ce} sicut óculi servórum ad manus dominórum su\MediatioVIII{ó}[rum,] sicut óculi ancíllæ ad manus dó\TerminatioVIII{mi}{næ}[ ]{su}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2ab}\Inchoatio{Co}{m\itie{o o}s} olhos dos escravos estão \MediatioVIII{fi}[tos] nas mãos do \TerminatioVIII{seu}[ ]{se}{nhor}.~\Antiphona
      \item \VSup{2cd}\Inchoatio{Co}{m\itie{o o}s} olhos das escravas estão \MediatioVIII{fi}[tos] nas mãos de su\TerminatioVIII{a}[ ]{se}{nho}ra.~\Antiphona},
  {\item \VSup{2cd}\Inchoatio{I}{ta} óculi nostri ad Dóminum Deum \MediatioVIII{no}[strum,] donec misere\TerminatioVIII{á}{tur}[ ]{no}stri.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2ef}\Inchoatio{As}{sim} os nossos olhos, no Se\MediatioVIII{nhor}[,] até de nós ter \TerminatioVIII{pi}{e}{da}de.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Mi}{se}rére nostri, Dómine, miserére \MediatioVIII{no}[stri,] quia multum repléti sumus de\TerminatioVIII{spec}{ti}{ó}ne.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Ten}{de} piedade, ó Senhor, tende pie\MediatioVIII{da}[de,] já é demais es\TerminatioVIII{te}[ ]{des}{pre}zo!~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Qui}{a} multum repléta est ánima \MediatioVIII{no}[stra] derisióne abundántium et despectióne \TerminatioVIII{su}{per}{bó}rum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Es}{ta}mos fartos do escárnio dos ri\MediatioVIII{ca}[ços] e do desprezo \TerminatioVIII{dos}[ ]{so}{ber}bos!~\Antiphona}
}